［土地問題］兩高中生直接在卡啦OK啪啪啪片段被瘋傳

這對情侶真是太開放了....，竟然就在卡拉OK的包廂內啪啪啪了起來，被隔壁間的顧客全都錄。
日本網友TOKYOREDRUM在《推特》分享影片指出，他日前去室內遊樂場ROUND1消費的時候，看到隔壁的高中生情侶在包廂內啪啪啪，於是就拿手機拍下影片，期間工作人員經過兩三次，都沒發現裡面兩人在啪啪啪，原PO還語重心長的發文說「看了影片後，知道是男同性戀在啪啪啪的人有多少呢」。
知道這驚人事實後，網友紛紛留言「看手臂好像真的都男的....」、「兩個八成是棒球社的吧」、「腐女子大喜」、「┌（┌ ＾o＾）┐ホモォ」，也有網友看了房間布置後，猜「是在平塚市的那一間嗎？」（即時新聞中心／綜合報導）

瘋傳又無連登份

原片一樣乜都睇唔到
都唔知做咩打格